大家沖完涼著底褲定衫先

一路都好想知
正評：底褲
負評：衫

用條底褲笠住個頭先